一句講晒, Gal Gadot 定Natalie Portman?

大家都係以色列人
Gal Gadot

Natalie Portman

Gal
Natalie

Natalie 嗰種淫味

Gal

Natalie

溫得嗚文

Gal Cute啲
Nat Cool啲

各有各好

Natalie Portman靚D
但會鍾意Gal 多D

Portman演技派
Gadot就靠樣靠身材，本身已經嫁得好，食埋呢水都可以專心湊女

我鍾意Nat多啲

Gal !

猶太人個輪廓真係幾正

睇過黑天鵝就知

Gal好吸引

唉，打和啦！

Natalie for sure

BTW 點解雷神3冇佢？

Natalie all the way

Gal cute又得做性感索女又得
講起Natalie portman，反而鍾意同佢好似樣既keira knightley多d

Why not booth

Portman冇咁高咁大份。樣又sweet

Natalie

Gal Gadot副偈秒左Nat

What would you do for love?

好難揀
兩個都係女神